自我叫春唔洗入嚟

如果我走你實會舒服過宜家
既然同我一齊係加多咗你負擔
我走你實輕鬆好多 至少唔洗再為咗買樓俾個家我而死慳死抵捱到自己得返半條命咁
唔想見到你辛苦淨係想你健健康康 食返好啲
睇下醫生對自己好啲 就算將來一齊供樓一齊捱
但係你都係會辛苦 寧願你唔好為咗俾個家我而搞到自己咁辛苦
我離開你嘅話 你宜家同將來都唔需要為樓而折磨自己辛苦自己 你本身身體又差 冇我你實長命啲
唔洗計劃將來 起碼會多咗好多閒錢用落自己到 錫返自己
比起擁有你 我驚你死多啲 但係我好愛你唔捨得離開你
好唔開心 啲眼淚冇停過 自己好冇用 橫掂最近抑鬱好似返發 我地不如算

入

唔駛咁複雜
大家都係求扑下野啫